其實點解我地要咁聽班狗話？

成個老師咁樣 叫你收聲就收聲
身成一個打工仔 點解有資格周圍屌人？
我地係咪從細就比人洗腦要聽班狗話？
我未試過返一份工係可以屌鳩人

唔係 只係拳頭唔夠人大

所以就聽話？唔反抗？